{"":{"project-id-version":"PACKAGE VERSION","report-msgid-bugs-to":"","pot-creation-date":"2018-12-21 16:02+0000","po-revision-date":"2018-09-20 05:20+0000","last-translator":"Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>","language-team":"LANGUAGE <LL@li.org>","language":"ko","mime-version":"1.0","content-type":"text/plain; charset=UTF-8","content-transfer-encoding":"8bit","plural-forms":"nplurals=1; plural=0;","x-generator":"Pontoon","x-pootle-mtime":"1424658074.0"},"You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for <a href='%(androidUrl)s'>Android</a> and <a href='%(iosUrl)s'>iOS</a>.":"기기를 성공적으로 처음 Firefox Account와 연결하였습니다. 이제 <a href='%(androidUrl)s'>Android용 Firefox</a>와 <a href='%(iosUrl)s'>iOS용 Firefox</a>와 같은 다른 기기에서 Sync에 로그인 할 수 있습니다.","You successfully connected your first device to your Firefox Account. To make the most of Sync, connect any <a href='%(androidUrl)s'>Firefox for Android</a> or <a href='%(iosUrl)s'>Firefox for iOS</a>.":"기기를 성공적으로 처음 Firefox Account와 연결하였습니다. Sync의 기능을 최대한으로 활용하려면, <a href='%(androidUrl)s'>Firefox for Android</a> 나 <a href='%(iosUrl)s'>Firefox for iOS</a> 와 연결하세요.","Connect another device":"다른 장치에 연결","Sign in to Sync":"동기화에 로그인","Firefox Accounts":"Firefox 계정","Low recovery codes remaining":"","We noticed that you are running low on recovery codes. Please consider generating new codes to avoid getting locked out of your account.":"","Generate codes":"코드 생성하기","This is an automated email.":"","For more information, please visit <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>.":"자세한 정보는, <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>를 방문해주세요.","Mozilla Privacy Policy":"Mozilla 개인 정보 보호 정책","We have noticed that you are running low on recovery codes. Please consider generating new codes to avoid getting locked out of your account.":"","Generate codes:":"","For more information, please visit %(supportUrl)s":"자세한 내용은, %(supportUrl)s 를 방문하시기 바랍니다","New sign-in to %(clientName)s":"","IP address: %(ip)s":"IP 주소: %(ip)s","Manage account":"계정 관리","This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password.</a>":"자동으로 발송된 이메일입니다; 이 행동을 승인한적이 없다면, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>비밀번호를 변경해주세요.</a>","Manage account:":"계정 관리:","This is an automated email; if you didn’t add a new device to your Firefox Account, you should change your password immediately at %(passwordChangeLink)s":"자동으로 발송된 이메일입니다; 만약 Firefox Account에 새로운 기기를 추가한 적이 없다면, %(passwordChangeLink)s 링크를 통해 즉시 비밀번호를 변경하세요","Password changed successfully":"비밀번호 변경 성공","Your Firefox Account password was successfully changed from the following device:":"다음 기기에서 Firefox Account의 비밀번호가 변경되었습니다:","This is an automated email; if you did not authorize this action, then <a %(resetLinkAttributes)s>please reset your password</a>.":"자동으로 발송된 이메일입니다; 이 행동을 승인한적이 없다면, <a %(resetLinkAttributes)s>비밀번호를 재설정해주세요</a>.","This is an automated email; if you didn’t change the password to your Firefox Account, you should reset it immediately at %(resetLink)s":"자동으로 발송된 이메일입니다; 만약 Firefox Account 비밀번호를 재설정한 적이 없다면, %(resetLink)s 링크를 통해 즉시 재설정하세요","Your account password was changed":"계정 암호가 변경됨","You will need to enter your new password on other devices to resume syncing.":"","If you did not change it, please <a %(resetLinkAttributes)s>reset your password</a> now.":"","If you did not change it, please reset your password now at %(resetLink)s":"","Your account password was reset with a recovery key":"","You have successfully reset your password using a recovery key from the following device:":"","You will need to generate a new recovery key.":"","Create new recovery key":"새로운 복구 키 생성","Create new recovery key:":"","If you suspect that someone is trying to gain access to your account, please change your password.":"만약 누군가가 당신의 계정에 접근 시도를 했다고 의심이 된다면, 비밀번호를 변경해주세요.","We detected suspicious activity on your Firefox Account. Your account may have been compromised.":"당신의 Firefox Account에서 의심스러운 활동을 감지하였습니다. 당신의 계정에 문제가 생겼을 수 있습니다.","To prevent further unauthorized access to your Firefox Account, we’ve reset your password and are notifying you as a precaution.":"더 이상의 승인되지 않은 Firefox Account 접근을 막기위해, 비밀번호를 재설정하였으며 예방하기 위해 알려드립니다.","What should you do?":"무엇을 해야 하나요?","First, change your Firefox Account password.":"첫번째로, Firefox Account 비밀번호를 변경하세요.","Second, if Firefox stores passwords to websites, you should change those passwords as well. Attackers may have access to those passwords, so you should check those accounts for suspicious activity.":"두번째로, 만약 Firefox가 웹사이트들의 비밀번호를 저장하고 있다면, 이 비밀번호도 변경해야 합니다. 공격자가 이 비밀번호들에 접근했을 수 있으며, 이 계정들에 의심스러운 행동은 없는지 확인해야 합니다.","Learn how to see what passwords Firefox is storing for you.":"Firefox에 저장되어 있는 비밀번호들을 확인하는 방법을 알아봅시다.","Best,":"최고,","The Firefox Accounts team":"Firefox Account 팀","Account recovery key generated":"","You have successfully generated an account recovery key for your Firefox Account using the following device:":"다음 기기를 이용해 성공적으로 Firefox 계정 복구 키를 생성하였습니다:","If this was not you, <a %(revokeAccountRecoveryLinkAttributes)s>click here.</a>":"","You have successfully generated an account recovery key for your Firefox Account from the following device:":"","If this was not you, revoke key.":"","Two-step authentication enabled":"","You have successfully enabled two-step authentication on your Firefox Account from the following device:":"","Security codes from your authentication app will now be required at each sign-in.":"","You have successfully enabled two-step authentication on your Firefox Account. Security codes from your authentication app will now be required at each sign-in.":"","New primary email":"새 기본 이메일","You have successfully changed your primary email to %(email)s. This address is now your username for signing in to your Firefox Account, as well as receiving security notifications and sign-in confirmations.":"기본 이메일을 %(email)s로 성공적으로 변경했습니다. 이 주소는 이제 Firefox 계정에 로그인하고 보안 알림 및 로그인 확인을 받는 사용자 이름입니다.","Recovery code consumed":"","You have successfully consumed a recovery code from the following device:":"","Consumed recovery code":"","New recovery codes generated":"","You have successfully generated new recovery codes from the following device:":"","Account recovery key removed":"","You have successfully removed an account recovery key for your Firefox Account using the following device:":"","This recovery key can no longer be used to recover your account.":"","You have successfully removed an account recovery key for your Firefox Account from the following device:":"","Secondary email removed":"보조 이메일 삭제됨","You have successfully removed %(secondaryEmail)s as a secondary email from your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will no longer be delivered to this address.":"Firefox 계정에서 %(secondaryEmail)s을 보조 이메일에서 삭제하였습니다. 보안 알림과 로그인 확인은 더 이상 이 이메일로 전송되지 않습니다.","This is an automated email; if you received it in error, no action is required.":"이는 자동 전송 메일입니다. 오류로 온 것이라면 아무 동작을 안해도 됩니다.","Two-step authentication disabled":"","You have successfully disabled two-step authentication on your Firefox Account from the following device:":"","Security codes will no longer be required at each sign-in.":"","You have successfully disabled two-step authentication on your Firefox Account. Security codes will no longer be required at each sign-in.":"","Account verified!":"계정 인증됨!","You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for <a %(androidLinkAttributes)s>Android</a> and <a %(iosLinkAttributes)s>iOS</a>.":"첫번째 기기를 성공적으로 Firefox Account에 연결했습니다. Firefox for <a %(androidLinkAttributes)s>Android</a> 와 <a %(iosLinkAttributes)s>iOS</a> 를 포함한 다른 기기에서 Sync로 로그인할 수 있습니다.","You successfully connected your first device to your Firefox Account. Now you can sign in to Sync from your other devices, including Firefox for Android and iOS.":"성공적으로 첫번째 기기를 Firefox Account에 연결하였습니다. 이제 Firefox for Android 와 iOS 같은 다른 기기에도 Sync 하기 위해 로그인 할 수 있습니다.","Sign in to Sync:":"동기화에 로그인:","Secondary email added":"보조 이메일 주소를 추가했습니다","You have successfully verified %(secondaryEmail)s as a secondary email for your Firefox Account. Security notifications and sign-in confirmations will now be delivered to both email addresses.":"Firefox 계정에서 %(secondaryEmail)s을 보조 이메일로 확인했습니다. 앞으로 보안 알림과 로그인 확인은 이 이메일로 전송됩니다.","Need to reset your password?":"암호 초기화가 필요하신가요?","Click the button within the next hour to create a new password. The request came from the following device:":"","Create new password":"","Thanks for choosing Firefox! You can install Firefox for mobile here: %(link)s":"Firefox를 선택해주셔서 감사합니다! %(link)s에서 모바일용 버전을 설치하실 수 있습니다.","Is this you signing in?":"로그인 하신게 맞나요?","If yes, here is the authorization code you need:":"그렇다면 인증 코드를 사용하세요:","If no, help us fend off intruders and <a %(reportSignInLinkAttributes)s>report it to us.</a>":"그렇지 않다면 침입자를 방어할 수 있도록 <a %(reportSignInLinkAttributes)s>우리에게 알려 주세요.</a>","If no, help us fend off intruders and report it to us.":"그렇지 않다면 침입자를 방어할 수 있도록 우리에게 알려 주세요.","Welcome!":"환영합니다!","Please activate your account by confirming this email address.":"이메일 주소를 확인해서 계정을 활성화하세요.","Activate now":"지금 활성화","Verify Email":"이메일 인증","Verify your email to finish your Firefox Account registration":"Firefox Account 등록을 마치기 위해 이메일을 확인해 주세요.","Activate now:":"지금 활성화:","For added security, please confirm this sign-in from the following device:":"","Confirm sign-in":"로그인 확인","If you suspect that someone is trying to gain access to your account, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>.":"만약 누군가가 당신의 계정에 접근 시도를 했다고 의심이 된다면, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>비밀번호를 변경해주세요</a>.","Verify primary email":"기본 이메일 확인","A request to perform an account change has been made from the following device:":"다음 장치에서 계정 변경을 수행하라는 요청이 있었습니다:","Verify email ":"이메일 확인 ","Once verified, account changes like adding a secondary email will become possible from this device.":"","If you did not authorize this action, <a %(passwordChangeLinkAttributes)s>please change your password</a>.":"","Verify email: ":"이메일 인증: ","If you did not authorize this action, please change your password.":"","Verify secondary email":"보조 이메일 인증","A request to use %(email)s as a secondary email address has been made from the following Firefox Account:":"다음 Firefox 계정으로부터 %(email)s 이메일을 보조 이메일 주소로 사용하기 위한 요청이 왔습니다:","Once verified, this address will begin receiving security notifications and confirmations.":"인증이 되면 이 주소로 보안 알림과 확인을 받기 시작합니다.","Ready, set, sync":"준비, 차렷, 동기화","Confirm you’ve received this email and we’ll help you install and sync Firefox on all your devices starting with:":"메일을 받았는지 확인 후에 다음 기기를 시작으로 모든 기기에서 Firefox를 설치하고 동기화 할 수 있도록 도와드립니다:","Once confirmed, we will help you install and connect Firefox on at least one other device.":"확인 후에 최소 한개의 다른 기기에서 Firefox를 설치하고 연결하는데 도움을 드립니다.","%(uaBrowser)s on %(uaOS)s %(uaOSVersion)s":"%(uaOS)s %(uaOSVersion)s %(uaBrowser)s","%(uaBrowser)s on %(uaOS)s":"%(uaOS)s %(uaBrowser)s","%(city)s, %(stateCode)s, %(country)s (estimated)":"%(city)s, %(stateCode)s, %(country)s (추정)","%(city)s, %(country)s (estimated)":"%(city)s, %(country)s (추정)","%(stateCode)s, %(country)s (estimated)":"%(stateCode)s, %(country)s (추정)","%(country)s (estimated)":"%(country)s (추정)","Verify your Firefox Account":"Firefox Account 확인","Confirm your email and start to sync!":"이메일 확인하고 동기화를 시작하세요!","Firefox Account authorization code":"Firefox 계정 인증 코드","Confirm new sign-in to %(clientName)s":"","Sign-in code for Firefox":"Firefox 로그인 코드","Reset your Firefox Account password":"Firefox Account 비밀번호 재설정","Your Firefox Account password has been changed":"Firefox Account 비밀번호가 바뀌었습니다.","Firefox Account password changed":"","Firefox Account password reset required":"Firefox Account 비밀번호 재설정 필요","Firefox Account verified":"Firefox 계정 확인됨","Secondary Firefox Account email added":"Firefox 계정의 보조 이메일이 추가됨","Firefox Account new primary email":"Firefox 계정의 새로운 기본 이메일","Secondary Firefox Account email removed":"Firefox 계정에서 보조 이메일 삭제됨","Firefox Account password reset with recovery key":"","Page not found":"페이지를 찾을 수 없음","The page you requested is not found. We've been notified and will fix any links that may be broken.":"요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다. 잘못된 링크를 고치고 있습니다.","Home":"첫 화면","500 Error":"500 에러","Oh dear, something went wrong there. We've been notified and will get working on a fix.":"아, 뭔가가 잘 못 되었습니다. 이 상황을 인지했으며 고치기위해 노력하겠습니다.","502 Error":"502 에러","Server busy, try again soon":"서버가 응답하지 않습니다, 잠시 후에 다시 시도해 주세요.","We are currently under heavy strain and are working to return the system to normal as soon as possible.":"현재 접속자가 많습니다. 최대한 빨리 정상화 하도록 하겠습니다.","Loading":"","Firefox Accounts requires JavaScript.":"Firefox 계정은 자바스트립트를 필요로 합니다.","Privacy Notice":"개인 정보 고지","Terms of Service":"서비스 약관"}